Now報導：曾國衞做政制及內地事務局局長，聶德權被辭職。

Cls condom rip

保持行車距離
呢d影電視嘅fake news玩左好多次

cannot agree more

因為now app都未有notification

【人事調動】消息：曾國衞加入問責班子接替聶德權

now官網

其實，你㩒入直播已經有電視畫面睇，可以自己求證

吓

thx ching

Fact check?

樓主貼左

聶仔做咗乜？

22條柒左

師兄做了Condom. sosad

鋪路比佢選特首

中聯辦炒人